{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485232?place[place_type]=GID&place[gid]=2485232&place[latitude]=37.5550832437&place[longitude]=128.3552993957&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 별퐁달퐁펜션"
    },
    "text": "フェニックス平昌の宿は渓谷の近くに位置しています。 バーベキュー場とメゾネットタイプの客室があり、リラックスできる場所です。 リニューアル中の虹の客室は予約できません。 宿泊は午後3時に入室し、午前11時に退室します。 バーベキューは炭やグリルが利用でき、価格は人数によって異なります。 幼児は追加料金が発生しますが、ペットの同伴及び入室はできません。 ペンションは駐車場と消火器、火災警報器を保有しており、バーベキュー場は追加料金がかかる場合があります。 予約管理には時間差があり、重複予約に対する責任はペンションにありません。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。 客室はIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンとバーベキュー場も利用可能です。 駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "フェニックス平昌の宿は渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場とメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "虹の客室は予約できますか？",
            "answer": "リニューアル中の虹の客室は予約できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊は午後3時に入室し、午前11時に退室します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューは炭やグリルが利用でき、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？ペットは同伴できますか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生しますが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場と消火器、火災警報器を保有しており、バーベキュー場は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理には時間差があり、重複予約に対する責任はペンションにありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒でなければならないのですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンとバーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？送迎サービスも提供していますか？",
            "answer": "駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 412
    }
}